有冇人因為識電腦 返工d task 幾分鐘就搞掂哂

用excel 禁2野就得
d廢老就每個field慢慢對

每日就9hea 等收工

利申 低級文員

請唔請人

政府工?
幾錢人工

庇護工場？

呀邊個邊個
咁得閒點解唔搵啲野做

所以都要扮工

咁嘅工真係唔錯

幾錢人工

無
做得愈快 做得愈多野

可摸耳教我用excel 廿幾歲仔都係逐個對
利申：低級文員

識用vba就好快 但好難學

砌好 就好快

慢慢學其實唔難。

(乜language 基本野都差唔多，學左基本野先
你學齊基本野 之後就快上手)